有冇人好期待廢老死清光既一刻？

等多十年八載

會變左連登廢老